[鐵定留守Switch] Monster Hunter Rise (11) 1001唔開PO 刷護石黑仔

1月10日晚上10點直播Link:

1月demo (已出)

2021年3月26日正式發售

最新PV

14種武器 - 動作片段

J圖

前post
(1)
(2)
(3)
(4)
(5)
(6)
(7)
(8)
(9)

Monster Hunter 三月特備節目
3月8日 晚上10點

正體中文

日文

LM

Aeon UNY 買實體是咪唔會益狗源？

導左老婆入坑，等我地兩公婆一齊雷晒你地

行貨Game邊度買都係益狗源

邊個琴晚唔開post

你上面嗰個

今晚就知有無新demo

已經無心返工
Bd2止唔到心癮

今晚10點有新片睇

今晚

出古龍片未！

1001唔開po自己玩單機啦

唔想開po唔好搶1001喇知嘛

多人時，除咗血量，啲耐性係咪都倍增?
例如單機打5下頭會暈，4人要打十幾下?

有人測左貌似同World一樣係2.2

咁被雷既就真係好雷

show多一兩隻首領怪+係人都知既果2條古龍, 完

出天彗都J出血啦
諗緊會唔會反高潮第2Demo唔係加怨虎,而係比你試百龍

百龍要比人試下
我都怕佢lag機

百龍細地圖,D怪既動作又唔同,出得就唔會lag啦

我想出滅盡多D
W 最中意打佢

最好每集都放返集代表怪去RISE

juno真係打左唔知幾多次
爆鱗龍又係

唔好放風翔龍落去一齊行就得

確定有風翔?

唔確定，但有既話唔好掟落去一齊行

霞龍

比多少少買eshop版 都咪撚益狗源

狗源就算有貨都9成HOLD撚到正日下午先會派

25號有偷跑既話益其他鋪都唔會訂佢

今晚出 demo 2?

都無話1001要開post 咁梗係留番俾原樓主開

今晚先知

補充:官方其實一直冇講過話會出DEMO2的

今晚條版暫時只係會介紹百龍 同新SYSTEM

已封鎖會員 你一直在玩

玩單機啦

全祼待機

記得拎部機出黎update叉電

一直玩緊唔使記得

呢幾日先開返隻DEMO黎玩

習慣下D操作

褲已除

以前PSP玩散彈會Tk到隊友 雖然唔扣血
而家仲會唔會

拎過睇UNY 幾隻實體game係台版, 後面剩係寫住台灣進口代理, 無香港代理
應該唔係經狗源
(AEON無睇)

未出答唔到你

知唔知邊度有得預訂特別版主機？

快啲出Demo啦 Miss 咗上次

我上網見人D片幾條友圍住個頭黎斬都冇斬停到隊友
以為改左

大劍好用嗎?

呢D問題邊有標準答案

識用 + 中意用 = 好用

所以睇你自己

demo會，我中過招，
想盾斧劍強化俾人打斷咗動作

會最鐘意落散彈打隊友屎忽

因為有啲武攻擊時有小霸體
長槍：屌你老母！

On9

佢都係殺完一條龍, 再出一條龍.
最多估3-5隻同時出現.

平時大地圖,同時3隻都無點lang.

我部ps4 都差啲比一隻風翔龍收皮

麻麻

今次pv前幾個鐘都冇leak, 唔通冇新料係總篇集

demo咪有得試
會

周圍都無,到底係收得太埋定真係無料到呢

今晚宣佈取消開發
專注下世代主機

利申 我舅父係capcom做

有冇人會訂堆amiibo？我未搵到邊到可靠又有得訂…

有性趣 但到時應該有現貨買？

MH好難講喎

係咪有得上網連機打

巴打假膠定真心

要插TP-Link手指

邊到有tpye c 轉插買

亞馬遜買咗

著返條褲先

唔好凍親條奇怪龍

仲以為最遲10號有得玩 聽日DEMO完仲要人等兩日

之後update

咁似炎王武

咪雄火片手

以為聽日有得玩

開波

D聲做乜9

開始啦

啲聲咩事

痴撚線

D聲

仲以為係我問題

D聲....

屌你老母執柒左佢啦

唔開聲睇算

英文版ok

中文無事

中文link冇事喎

觀看人數由35k ->24k

MHS2又係買硬

MHS2係rider對獵人？

ok了

中文字幕無事

終於有得連線玩

又有隻貓

又多3個amiibo

又話steam同步既

MHS2 2021.7.9

雄火片好似無咁闊身

咁多人有玩mhs

雄火片咪呢個樣

隻貓男

明明google都搵到答案
係都要係度拗

你聽邊個講

爆料黑客

60fps

班畫質獵人玩未

低智卡通畫風唔玩

我記得mhp 嗰陣牙籤仔黎嫁喎

和風三傑齊人

三傑

和風三傑

今集又有得玩迅龍貫通

大劍有反擊技

大劍招野

真係武士道弓

最尾wtf

嵐龍

天彗呢

太刀氣刃斬係勇太果招

唔係

無晒個優雅feel

雷神龍定風神龍？

叫聲唔係嵐龍咩

嵐龍個樣冇咁柒

應該唔係掛個嘴

咁快放風雷神出黎即係後面仲有

野豬王!!

仲有隻解禁boss

其中一隻姐

兩個嘴,熔岩洞果舊化石?

光頭佬

慣例應該唔會係pv見到解禁怪

4隻同場lag到仆街

孖女

Select達成度

capcom找屎

分番村任同集會任

走場會減番血

睇唔出,照玩

終於有3人難度，唔會2直上4

特登入game影

冇得入場加人血

俾個like

互like加Fd

入場周圍抓蟲唔打住

影相jm9

多虧了你

完全唔睇好百龍 會唔會步mhx後塵

12號

3月12 demo

12

打怨婦

新demo

怨虎demo

用黎快擦素材

屌你老母終於有得揀裝

屌你老母12號

條片打怨婦龍都DROP FPS

都話霞龍

霞龍？

Free update

霞龍4月尾DLC

霞龍
入場放哂啲嘢返箱先

才才呀

霞龍！！

唔知霞龍會加強成點

係咪系列史上第一隻貓死左

回來了！

其實你睇真d，成條片連真人果d都係低fps

希望真係好玩唔係gimick野

全身肉質硬化

多隻魔物 (指各色跳跳

霞龍!!!!!

用pc睇條片都咁低fps

桃毛毛

霞之呼吸

似係喎

下一幕打泡狐 狗龍冇事呀

完左 短到

聽日仲有解禁

Sor 我柒

咁究竟我嗰把係咩黎

4月尾先開放HR?

好想玩

強化前同強化後

要做怨婦了

長過你條J

呢把都係雄火片呀

開放上限

驚你班仆街3日就封頂

多隻魔物

走場仲會降返，德政

都係1隻半隻新+一堆舊怪

姐是MHR無解禁BOSS?

強化前係三角形，強化後係近長方形

佢條片本身窒窒下

預購單撈版先，從未買過數位

平時慣左入一入就走

紅斧打隻泥角龍卡肉卡到癲 HOW PLAY

屌你連HR上限同其他功能都鎖埋落update
多數武器客製功能update之後先有

有嘅，可能上到50等更新？

係咪trailer 0221嗰度
我見到個動作都諗返起勇太氣刃最後一hit嗰下向後斬
好懷念呀

upload片好似冇咁lag

果下叫聲係邊個

即係demo唔會有第三招

首領青熊用咗紅兜招大跳+片地
大劍震怒龍怨斬
片手昇龍擊
盾斧電鋸
太刀水月駁氣刄無雙1+2
你老鹵味星期五先有demo

都好D 幾驚佢一有特效就DROP

明顯係電鋸嚟 leak有講可以換做斧mode上瓶

我知丫 因為我印象中有把同上面嗰把一樣形狀但劍身無咁闊 不過應該我記錯

4月尾up
比一個月時間你清下村同集會都ok

用完水月跌刄唔知今次個氣刃無雙打中會唔會上到刃

隻demo怨婦打一下冇晒成條血

闊版同三角形係同級
都係由窄版派生上去

唔係即刻死唔夠高難度

啲新怪design得幾靚

而家總共公布左幾多隻怪?

紅斧咪姐是電鋸 唔通佢個下卡肉係上緊瓶?

係 之前拆封已經講話有交換技
太刀有返剛氣刃
完美武器(蟲棍)可以唔要招最強蟲技-獵蟲回歸！
揀要返空中插地

好19 無得沖HR自HIGH

我估係

武士道弓個迴避收招好撚快

加埋新片有霞龍 同嵐龍(上面D人話係)

原來我無記錯 係有把牙籤版
好似一把係物攻高 一把係屬攻高

蟲棍而家有得拎孖色
仲要固定其中一隻色係紅色

雙色蟲真係好吸引 白燈好似仲有番爆率加

可惜事實係殘酷的

唔係嵐龍

睇暫時呢個牌面, 高難度類得隻金獅同霞龍

應該唔係嵐龍
個嘴唔同

雪鬼同妃蜘蛛應該都難

正

希望佢個交換技唔好係雞肋
balance做好D
起碼TA打唔同龍都可以交換下唔同風格
唔似之前用死藍色牙籤

高壓迴填斬
在蓄力時解放屬性迴填機關， 使盾轉動，變成巨大的旋轉鍊鋸。 發動此招後武器會變成斧狀態， 在斧狀態解除前，攻擊段數會變得更多。 此時以斧攻擊持續擊中對手， 便能填充能量至瓶中。

PUSH, 我都想知

睇落有d似以前xx 換風格

強化版昇龍擊？

訪談講左妃蜘蛛同泥翁都係後期怪
怨虎任務高級過泡狐pv屠雄火對上都應該係古龍級

鎖hr 迫人清任唔撚想做採集任呀

斬斧要唔要考慮改名叫斬劍

邊忽嵐龍
明明FINAL BOSS黎

World有嘅舊怪:
搔鳥
毒妖鳥
土砂龍
泥魚龍
飛雷龍
蠻顎龍
雌火龍
火龍
冰牙龍
角龍
迅龍
轟龍
雷狼龍
金獅子

World冇嘅舊怪:
毒狗龍王
眠狗龍王
水獸
白兔獸
赤甲獸
奇怪龍
岩龍
泡狐龍
霞龍

新怪:
鐮鼬龍王
傘鳥
人魚龍
天狗獸
妃蜘蛛
河童蛙
泥翁龍
雪鬼獸
怨虎龍
PV新怪

TA採菇 WR

蟲技根本就係xx d狩技改返嚟.今集昇龍擊個打點好穩定唔似x招昇龍擊由左去右有時打點唔靚中唔哂兩嘢

霞龍之後仲有一下有隻怪叫，有冇人聽得出係邊隻

直播MHS2收埋咗Steam個logo？

太刀，水之息

應該風神龍黎

首領青熊有紅兜d招如果有首領角龍又跟鏖魔d技就正騎住隻野衝去隊友到電腦大爆炸

頭先miss左所以只睇番少少
唔知守村時的AI有無GE系列咁好？

好過WORLD團長先, 唔會走左去

黑客又中

咁買STEAM了

九成九追加怪會有破滅火龍

斬斧招交換技好型 唔通今集終於唔係人氣武器最尾幾名

利申 斬斧玩家

投降堅估唔到可能係新怪, 比較似只係估到佢

各有三款交換技係咪即係每個武器total會有5招鐵蟲絲技

極限回歸

有冇機會係F怪

無

モンスターハンターストーリーズ２ ～破滅の翼～
発売日：2021年7月9日（金）予定
対応ハード：Nintendo Switch, Steam
ジャンル：RPG
プレイ人数：1人（通信プレイは最大4人まで）
CEROレーティング：
Nintendo Switch B（12才以上対象）
Steam 審査予定

Ta你就預左用死一款

其實似霞龍噴毒霧啲叫聲

d毛由直變曲又變番直

得共鬥有得手加減

4人對戰

係POKEMON式團體戰

即係2vs2

不過要有朋友玩先得

係
似宣傳比老任買左
mhw咁

上面個隻帶電狀態姐，我諗

買steam冇得用amibo 十五十六

鳩估更新任會有MHS2合作，打破滅火龍

應該Switch先
之後特價先PC

係4條友圍一隻

邊一下 有無秒數睇返

蟲棍係咪有起色?

響MHS2度養到隻破滅火龍肥肥白白
然後就響MHR度湯9左佢

之前都唔係尾幾名既
幫左幾多唔識玩既過黑龍

2:07開始

怨婦好GodEater

認真好型 但都係呢兩招實用

唔追TA果陣咪用嚟玩下囉

呢個就格梗左d

如果真係有crossover就正

個特別版joycon 手制係咪冇得單獨買
好撚想要

有熔山龍呀

爆菊劍

爆菊玩家

長槍個招睇文字介紹好架勢，但睇片只係十字斬

喪屍咁

蟲棍：

鐵蟲絲跳躍

一躍登天，縱橫四方

如果蟲技有定型文我就set呢個
咁就係人都知我響度扮忙

12號先有demo,等死人咩

收到風風神唔落地，你班比重力束縛既獵人慢慢係地下打（跳

糞怪預感

歡迎番camp補給古代祕藥

唔知古代秘藥仲加唔加上限 唔想貓完之後周圍搵蟲加血

尋日百龍介紹到

話會有 “大物” (大金MUST !?)

同 “主” 既出現
“主”唔知會唔會取代亞種

上個pv 好似有講到
好似係類似二名咁既

佢講過環境生物原意係你想玩得輕鬆d就去周圍跑執哂先打怪, 咁睇都係optional/bonus野, 加血上限呢D核心野應該唔會咁樣限你去執環境生物先有

RISE既獰猛版

係就係大金但應該殺唔到只可以擊退
所以都係唔計

秘藥無左加上限 古秘多數都無
最後得番鳥/貓飯/花結

但我見人話死左唔會無左鳥既加成 有無人有留意？

秘藥無左加上限係試玩先係咁姐, 正式唔知

之前睇巴哈篇訪問好似真係話改左唔加上限

搵蟲加血係任務中長註,死左唔會扣上限

即係一定要食貓飯先至可以加上限？

你開黎試下咪知
Anyway,係唔會無左

去捉蟲囉

比個source黎好喎, 呢樣野好重要架

佢答完好似無答咁

非官方wiki按試玩自己寫姐, 有訪談先係真

其實GAME入面都有講

game冇左加上限呢句因為可以用鬼火鳥再加上限超過150, 但唔代表祕藥唔會加到150血, 所以等正式先作得準

都話官方答左唔加上限
不過多人嘈可能之後會改都唔定

有冇人會買capture card

個訪談係邊個我想睇番搵唔到
上面果個佢好似冇答過咁只係話有另一種方法咁

巴打拍片之人?

師兄點解會有呢個錯覺

唔計ta 招獵蟲好型

pv有獵蟲浮遊炮

唔係喇 World有出過下幾條TA片姐
Switch冇得錄片真係好廢
想得閒嗰陣玩下TA折磨下自己姐

買左個2手GC550

我買左個緊急冇電視用個陣用
暫時延遲冇咩，demo出左再試
但暫時一定要跟oba 先開到

而家仲有冇拔刀技 破壞王 弱點特效呢d技？
以前玩大劍同錘仔 好鍾意用納刀術 拔刀技之類
專打頭 打一野就收刀走 好快就流口水 轉星星

world有，
應該都唔會冇

邊少得mh最傳統既拍蚊任
留明睇有百蛋夜行

隻眼勁似biohazard

你提醒咗我電視可以錄片
試下先

game+手掣+capture card就嚟可以買多部switch

仲有HEADPHONE/STAND/CABLE...ETC

好質素D既
加加埋埋隨時幾K野

我個GC550用左600蚊買,雖然2手,但又唔殘又無壞

邊度買

等genki果個 4月就到

genki果個上星期收到
唔知點解我部desktop唔得
laptop又無事

轉拍

無pass-through我唔係好信佢會無delay

USB 2.0?3.0?

我無玩過類似嘅game
上年買咗MonHunt XX俾男朋友，佢幾鐘意（我同佢都只有Switch）
想問下如果同男朋友一齊玩係咪要買兩個game？同埋monhunt係咪都係組隊好玩過單機好多？
同埋遊戲係咪需要預約先可以早d買到？
sorry問題有d多

係
睇個人
未必

想問下如果同男朋友一齊玩係咪要買兩個game？
係

同埋monhunt係咪都係組隊好玩過單機好多？
唔一定係

同埋遊戲係咪需要預約先可以早d買到？
唔係,落訂其實冇數,又唔係平,又比人SH到正日先派

感謝上面兩位！
我都想玩咁我等發售買兩份啦

用緊GC551

人窮,要用二手

咁多拍片大佬

MH 拍片放YOUTUBE = VIEW保證 = 收入

(ON9片另計)

如果係ta片拍完都唔知有冇最低時薪

拍下放上FB呃like

留個紀錄自high下姐唔預人睇既有緣靠演算法咪會有路過既睇, 呢d係當挑戰當trophy多過話賺錢 (出名既另計

試過4條USB線 5個port全部唔得 2.0 3.0都試過
windows detect到但係佢個genki arcade app無反應 discord得黑畫面 shadowcast無燈
同樣個幾條線一插部手提電腦就得
兩部機都係win 10

靠緣份我淨係睇過yinyin 同olay

人都癲
仲有百特產キノコ夜行

我靠緣份最多果條收到千幾個view廿幾個like, 呢d芝麻數對我呢d純粹錄片自high用都開心既

11號未

26號未

毒玉

扑暈自己26號都快到

日本仔又FF
如果有既話就正

套裝係幾夾今次題材
同埋佢寫複數，應該唔止一隻

百菇今集有得通街飛應該好玩少少既

其實係複數既新首領怪

有狗唔駛你行已經好咗好多

淘左隻，兩舊幾水人手，駁win10 都ok 順，唔多delay

陣間又係恐暴炎王炎妃呢d

呢幾隻打到悶

我覺得浮岳可能留比G位,打完百鬼夜行打神
山摑神,天津禍津,仙高人

希望有巨人合作任

岩蟹

我記得呢隻嘢好搞笑
身體入面有結界
貫通貫入個身係無傷害
要沿住佢表皮貫

Btw 百鬼夜行mode 打老山龍依類既幾好玩
加一兩隻細龍一齊

所以我想佢掉d W新古龍黎, 起碼有d新鮮感

真係扑暈左次
入院做個個中型手術, 斷斷續續昏睡左5日
醒番仲有咁撚耐

水個隻嚟到依面會唔會好慘
溟波：點解全部獵人識吊係空中啲水邊個踩呀

其實你依家仲係發緊夢
快啲起身啦 出邊玩緊mhr G位啦

嘩,發生咩事

❗"Messi stays. Don't buy any more stories."
[Sergio González]

❗González is Messi's close entourage

Se queda ver. 2021

屌wrong post

以為講MH Stories

疤狗獸

全身有陷入暴風一般的傷痕

嵐龍表示冇佢份好慘

比風神龍劃到成身傷痕 + 再比雷神龍雷劈到燶左黑哂 = 首領怪
生態完美解釋

二名 隻眼黑狼鳥都係咁嚟

【本日20時～生放送】「狩猟解禁直前！モンスターハンターライズ デジタルライブイベント」
世界初実機プレイで「百竜夜行」クエストや「入れ替え技」のご紹介も！

視聴⇒

7點實機PLAY百龍 同 入替技介紹

有無諗過可能係大狗龍 大毒狗龍 大迅龍 大麻龍 4連彈

唔講dlc
大眠狗4隻同場
又諗起3g痛到仆街

唔好啦

W怪啲動作肯定一樣
舊怪有新動作反而仲有新鮮感

仲26號? 萬一偷跑點算?

買數碼嗰啲唔會理啦

好多舊怪想佢返

除褲準備

老山蟹 浮丘

擔定凳仔

和風書法

完
多謝收睇

Game所有怪物名都係佢寫
真心字幾靚

翼b

請左日本藝人本田翼上黎

諗起三浦春馬p3果時都有拍過cm

what!!!!
即刻要睇返

本田翼 => mon Hunt 老師

廣告有D微妙

課後補習

要玩了

新龍

海龍整咗3~4年

個條泥龍？

tri封面啊隻

吹鳩條女咪晒時間

笑死

好柒

幾大隻

隻狗d特效係咪改返少左？

由鳩條女俾人打 係度影相

識玩

少左兩個人

比條女渣笛 錯晒

冰牙個風效果有D怪

卡通化左

卡通龍

中場休息15分鐘

又要等

木田好勁揪下

好好聽

想問今集係得22隻怪？我睇trailer好似見到以前mhp個隻金獅子，但係個圖鑒又冇包到嘅.

對上一隻玩既mon hun係mhp, 應唔應該玩今集
一月miss 左個demo 冇得試玩

幾多隻怪仲未知, 出個陣先齊料
係有金獅

黎緊12號有demo2再試

[鐵定留守Switch] Monster Hunter Rise (11) 1001唔開PO 刷護石黑仔

#261 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌你佢個直播無得拉去前面睇番

公佈姐, 都未係全部

我想講呢度>22

屌

等陣會打怨婦龍

妹

全都要

同埋今集加左勁多野.
應該最有誠意既續集.

我要個煮飯蘿莉

係咪斬破刀回歸

實體就要買兩隻 game (一部機一隻)
數位版就可以買一隻 game share 兩部機一齊玩，不過 share game 嗰兩部機就唔可以用「面連」個方法一齊玩，一定要上網連機先可以一齊玩

百龍夜行實機

fufu斬斧幾型

明白 多謝巴打

有狼煙嗰陣高攻到

百龍用嚟打老山龍一定好正

個新mode睇落都覺得悶
玩mh邊個鍾意搬砲彈守城架
老山龍 world爛輝執腳皮 次次都係垃圾體驗

我都覺悶

有無眼花，有返sub quest完場？

寧願落去打

老山以前打都唔覺
最近打XX打緊急成日都打

屌你鋼龍黎既

你係可以落去打

同意睇咗陣已經唔想睇悶撚到, 希望唔好又有限定料要係百鬼拎

一把弓一把長槍點做到

有冇直播live?

做完sub可以直接揀clear
但係報酬會縮水

一場3wave，燒時間到傻

FPS幾穩, 暫時

呢個mode點都好過聚魔
格硬拉長條血加長遊戲時間

一出場全地圖攻擊

隻首領先係重點原來

MISS左開頭
打左幾耐先出王?

啲玩具全部比黑熊一hit打爆

CLS好大力

屌你根本係紅兜黎

轟炸機

黑兜

係
改過名唔好意為冇人認到

怨婦time

2~3wave

派隻鏖魔叫你守就好笑

唔睇, 自己打

糞game

聚魔好d wo我覺得 大連續打怪唔洗load
佢唔好在升lv個d on9姐 同埋一開始成日d怪同場

屌你開發團隊都差啲clear唔到

屌條友即刻戴返頭盔..唔係要clear

呢D做尾王關過下癮就算啦
如果係聚魔咁玩法真係唔撚掂

玩落先知既

我覺得實有，唔係打嚟做咩

我就想玩呢個多過聚魔好多

係咪3太子落場打

我見佢之前話呢d首領怪係百龍mode限定
希望唔好啦... 可唔可以好似超特咁一入去唔洗煩齋比人enjoy同隻怪廝殺

係

我反而幾鐘意打峯山龍系列

呢件裝呢隻怪 真係godeater

隻野一出我已經覺得係GE過黎

係咁食藥

啱啱嗰下瞓低即起身？

一野半條血

係喺地下轉身

鬼火狀態要用翔蟲解

戰地記者黎既

企埋一邊睇戲同企定定食招比你睇幾高攻

又播多次霞龍片

追加新ending係咪即係新last boss

同孖女既日後談ending (好似係

U記T

揀一個帶返屋企

4打後的MH Uniqlo T都乜幾多好睇

又U記T

Tiktok

tiktok

TIKTOK

日本仔真係好鍾意玩tiktok

TIKTOK 完了

我返去MHW先

支共apps

MHS2

未玩過同馭龍少年有咩分別

其實有唔見過咩

鬼哭斬破好似世界冇

其實就算有都唔會用2代後都已經廢左

W做唔到貼圖嘛
3g / 4 / X 都存在

講真，其實2打後好廢，得個型字
集集開頭都好多人喺度J

隔左個世代咪叫回歸

係唔勁、但會想收集
芒亨係咪冇左收集派玩家得返ta派

因為X唔夠放嘢趕絕收集派

太多野大劍都整左半版
同pokemon一樣，三色馬嬲係唔用
但我要全國圖鑑

唔係話追ta既, 純粹功利心個個知邊把勁就用邊把, 著埋同一套校服咁解
所以話外觀裝備幾重要

個名都型, 升到盡就八界統鬼斬極刀夠中二

原來仲有英文live 10點開始

好多痴線佬武器好玩
粟米統，成隻愛露貓弩，識轉既長槍
夫魯笛

以前連機我就成日拎把廢既墓誌銘大劍出黎用, 純粹因為型

霞龍太刀都正
儲滿氣成把隱形

有新gameplay

我想問宜家有無得dl demo？

屌佢條片收埋左 無得重睇

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

佢哋話原神唔可以玩，但係騰訊LOL另計喎，大家一齊入去屌柒佢哋

條友廢到

果然識用雙刀

咁少血

講守城了

有d似之前GE2的連續討伐任
都係那句，希望d AI可以有GE時咁醒

多人又好似幾正

應該係特登set少, 之前果d媒體試玩打fufu打天狗都打四五個字

金獅解放技係咀炮

大連狩d怪不嬲都會按比例減少架啦

個個都可以做大團長

指頭先隻雪鬼

Save係跟機定跟ac?
係屋企玩連電視 出街用lite

睇落應該係村任黎

一黎可能村
二黎係咪話今次集會所任會按人數比例較血？

想睇本田翼打成點
twitter講佢做到frame回避

屎

佢20號有live

村都係少過頭因為見佢劈得唔多又唔係打得好
但試玩唔可以作準佢廢事打咁耐預片長set番低姐

佢用翻滾演奏果下frame避左兩三招
我諗緊係咪純粹果招無敵時間長

盾斧savage卡肉斧mode有新gp重點係空中超解砍落去堅痛仲要cd 15秒左右一有機會瓶都唔上當登龍咁跳起砍落去

打雪鬼個到好似隻狼

Yes嗰招嘅iframe長過roll係xx嘅狩技嚟rise直接用佢取替咗舊個演奏動作

英版有D野睇

真是ON9 4月底先有解禁BOSS打

咁樣拖長法

想學水藝招技

地球防衛軍招衛星炮

依家demo 係咪連唔到線?? 要等12號?

巨鑽爆擊

而家單機㗎咋

啱啱join 左family, 以為仲有online 打......

等多幾日

武肺

3月尾先正日，頂得住既

唔想攞假打了

反正都去唔到旅行

斬斧招壓解型到零解同屬解可以返屋企等消息

新變形斬gp時間長到
斧變劍都有得即刻gp

新個招變形斬仲要gp完即駁高/超解有buff暫時睇落舊個招變形斬似係完全廢

推push

啲人貪把野似正宗姐

見條片係零解完駁壓解 同埋會儲到刃 咁金剛連擊可以唔用

零解炸完空中再重整姿勢一野插落去
呢個combo我比100分
金剛連斧898本身都係當耳塞用

想問下DEMO1 係咪下左架
我上官網睇 只係見到有DEMO2

我都係當耳塞 但另一招都有無敵 金剛只係無腦啲

本田翼

人在外地訂左實體先發現得港日版有繁體中文
究竟頂硬上好定係開多個ac 買香港數位算

希望唔會無野刷到要去刷大細金

刷護石啦

希望有得刷 唔係靠劇情解鎖

之前喺xx洗好耐都冇好野

一早就應該將靈活演奏取代普通演奏啦

狩技有時間限制但係嗰段時間成日用嚟吹空氣迴避

果下係飛天劍 蟲技黎架 替代金剛連擊
我講緊壓解 屬解替代 插埋去一個爆瓶轉360 型到核爆

一定轉呢個型到爆
如果有埋勇片個跳街舞就正

D招睇落仲多過解包

其實MH 日文都冇咩問題....
搵攻略又易

唔係只係中晒解包D招咩

解包有電鋸勇太浮遊蟲炮

有 btw唔是勇太個招 應該是武士太

少少題外話,
對盾斧空中超解個動作都幾失望,
竟然係蟲棍果種跳起方式,
然後空中揮果一下好似無重量感一樣,
完全無斧mode厚重嘅感覺
(不過都係要用架啦)

內置影相

係武士太尋日直播見住寫一文字斬同氣刃無雙斬

勇太招反真心好型

唔知有冇得selfie？

我都搞錯咗
睇返應該係氣刃無雙斬同大迴旋可以互換
大迴旋AOE 範圍大 但低傷
氣刃無雙範圍窄 但高傷
剛氣刃應該冇了

港女獵人

有, 隻貓頭鷹會拎住部相機

有埋剛氣刃就太屈啦
起手反擊:剛氣刃
連段途中反擊:見切
收式反擊:居合氣刃斬
三個時間點都cover晒

😍😍

今次新PV入面把圓形雙刀幾靚
整到好似攞住2個圓盾咁

今次Demo 2歐美係寫11 March,應該即係11號夜晚11點就有得update

泥翁龍雙刀
全部泥翁龍都係高科技機械風格, 隻狗裝變埋部電單車, 所有預左要狂刷泥翁龍d裝

知唔知有男女各套裝外皮DEMO出未
想睇吓今次玩男定女

好似有勇重隻走位

你上佢官方twitter已經差唔多放哂D新怪既男女貓狗裝既片出黎, 舊怪就照舊

芒亨唔玩女不如唔好玩

26號未
24-25號唔可以入post

男成個拉打咁

要數位版預購先有果幾款外觀？

仲想買實體添

星期5用晒所有武TA 怨虎

轉個頭就26號

普通超解感覺上範圍細咗

唔一定架
男裝鎧甲類 型啲，但有時無收腰就好似MH3咁變水桶
女裝多數有裙甲 靚啲，但大腿太粗就無晒美觀

但每次都玩兩個⻆色就攰撚死

公佈完出霞龍 搞到想入手

3g開始已經一堆高達裝型到仆街
雖然最後都係玩女

有無人想join 家庭plan

今集女隻腳好似瘦D, 你睇下試玩個輕弩套裝就知

玩MH 屠龍永遠唔係重點
啲裝靚唔靚先係重要

今集想玩但未買機
之前玩world但無玩icebrone

一直都玩開女

塊面

而家仲唔快d買機驚之後隻game出左要搶你買唔到

一直用開男
鍾意重甲風

影蜘蛛裝直頭係宇宙騎士

XX玩開2個save，男既近戰，女既遠程
但而家遠近裝共通，咁女既用狩獵笛吹，男既用大鎚扑

遠近共通真係好可惜，河童裝成隻大牛龜咁重弩還好，輕弩同弓都大牛龜就好怪

咁雙刀著重裝其實都係會怪怪地

所以佢變成alpha 同beta

終於搵到怨虎實機片研究

大家覺得主題機要幾錢

訂埋機，等得好辛苦

有冇人可以扑暈我

你想問官方正價定
到時HK炒價..?

炒價啦 我個fd想買

希望出返健美身體y
春麗腳

海鮮既野真係答你唔到
但4K以下應該走唔甩

4K以上丫嘛

PA 就賣4900....
你朋友係課長+唔想走圍搵既
可以扑鎚

我有識鋪頭應該留到俾佢既

MHR啲amiibo...

第一集就盲眼
第二集就肌肉萎縮

係咪歧視緊殘疾人士

MHS2 D amiibo

邊度有得訂？

我之前係J SELECT但好似無哂

幾錢？

日本都炒到顛
如果HK仲有正價貨就真係良心...

想問下大家會訂定walk in買？ 因為以香港啲機鋪咁仆街來講 見好賣通常扣起晒貨玩飢餓行銷

機可能會,game佢唔賣過左正日個個上網買佢就898

睇下你急唔急偷跑/一定要實體

否則老西都唔訂
25號DL定,當晚即PLAY

已經預訂左online版

前面有一下打跳跳600傷壓解型到

暫時已公佈好似冇乜邊隻怪係for龍屬武

以之前計，應該仲有少少龍會出左先知有

怨婦龍咪龍屬武

好似係爆破

狗源？

邊到？

最新鬼火屬性克制屈機爆破

有冇得睇返尋日直播

冇野了，原來upload番

Capcom今日upload咗

見到了

如果玩輕弩重弩 冇哂彈又冇料合點算
以前玩弓冇哂強擊餅 慘過食屎

返帳篷拎
即場執

返去營個箱拎
都冇就用通常彈lv1
Btw 新手開荒用弩係玩死自己

升升下要出反動但冇裝出到技
成把野廢左

由P2開始就係重弩開荒

今次用咩開荒好

破產武器
開荒弩我淨係敢用貫,散

依家唔同啦，一地都係材料，仲要個配方易左

其實又無破產到，始終遠攻無咁埋身肉搏，慳返啲回藥，同埋支給都會比彈藥你（雖然都係得散1or通2）
而且以前P2、2G、P3嗰陣重弩係無得升級變第二枝武，變咗好早期可以用錢同啲鎧石升爆佢個攻擊力，變咗新手武都夠打到去村下位啲高難度啲嘅怪

一執自動變埋彈

冇攻擊判定
但可以拔刀狀態下移動

好正

用通常彈1LV 打極都打唔死人
想玩輕弩 用散彈 以前有連射好正
睇下今次有冇

點睇都唔係啦

咁係咩屬

有係demo玩過雙劍就知呢招有咩用

用過弩開荒未
子彈根本唔貴

爆

放個繭係地面，會跟你吹既旋律放衝擊波攻擊

PS2個集MH2用過
玩到要用返大劍
可能果陣未太識玩

片手counter

無視肉質既話應該幾勁

起爆龍彈d fd

放得黎隻怪都走左唔知去邊

睇佢樣都應該打一兩下就爆

諗起mhf

好似進擊巨人信長.
係幾型

今次有返調查兵團雙刀就好了

幾時出super switch

Full了

4月底前連HR EXP都唔會俾 清晒任就可以熄機

刷好護石先啦

然後G咪又再刷過

依家真心相信護石係靠解鎖 而唔係刷出黎

未知佢DMG/時效如何
但叫做多左個小型砲台
3條笛友係穴附近放
之後SUPPORT就麻暈
好似幾有趣

咁你Rise都要玩㗎

刷㗎，之前解包有以前刷護石嗰啲掉落物

話唔定百龍濕9過聚魔咪可以棄坑等G

之前XX有D下載任GU係無
今次喺香港E Shop買會唔會又有D任要日版先有

最怕係有某D素材 / ITEM
係打ヌシ限定先出
咁既話真係要場場打3波怪….

好似打靶咁打 睇你打得夠唔夠快啫 係隻王難搞啲
打中成個人飛起咗

其實過去MHW 都有合作QUEST係日版先有
你唔係日版既話就要等日版人開先玩到

反而港版係唔會有港版既限定任
所以買都建議買日版

日版有中文就一律買日版

無中文都係咁玩架啦mhp開始已經玩

巴打呢到都要劇透
好彩我漫畫黨姐

leak講過有單獨任好似係

咁都好D

睇黎百龍都似係升HR 既緊急
局你人人都要打1+N次 (未計幫埋隊友個3+N次)

ha
我淨係打一次

街場割和青事件

又黎Lv1打到lv10

今次應該打過就計,唔使打4次

大家點睇 🤤

好似見到類似勇氣太刀反擊接續個吓

武士道太刀嚟

如果係個人升HR緊急
都唔洗自己開先COUNT?

唔比海外IP買的

(VPN好似買到,NOT SURE)

係咪訂日版好D，我見港版eshop 平一截

港DL版唯一好處 = 平 (但日版限定DLC/QUEST可能冇得玩)

所以你自己衡量

好彩唔怕

未知，但我唔覺得會走回頭路

港日會唔會連唔到機
想睇中文

唔會

唔會
日版都有中文

等出左睇下人點買日版再買算
唔想買實體碟

仲有2星期,睇黎都唔會再有新料爆
佢尋日開始TWITTER 介紹3招入替技
可能打算黎緊14日每日放3招出黎比人睇

好彩係動畫post個block list度扑左條友睇唔到姐

呢2星期個個都掛住輪怨虎都冇人會理咩新料

係咪今晚2300 可以玩?

想比佢輪下米

今次似係,因為上次係連外國都寫8號demo,今次就外國寫11,亞洲寫12

除定褲

仆街唔記得呢樣

今次日版/亞版應該冇分別喎

Source from CapcomAsia 微博

1. 《Monster Hunter Rise》包含簡繁中文的版本為亞洲行版及日版，其他版本無中文。其中，亞洲行版的價格比日版更為優惠，數字版可於香港Nintendo eShop進行購買。目前數位版與實體版均已接受預約，數位版與實體版都將於2021年3月26日(五)發售。

2.《Monster Hunter Rise》亞洲行版與日版的內容完全相同，將來在DLC、活動等內容方面的更新均與日版一致。亞洲行版與其他所有地區的版本均可連線遊玩。

開個日本ac
正常都港日兩個ac 傍身

放心買港DL版

好彩
買左港DL版

買貴d比日本賺都唔比香港班仆街賺

買香港DL版咪得,都係老任賺

買2隻冇煩惱
自己洗ITEM都方便

我一隻,我老婆一隻,已贏

特登突個龜頭出黎同人講自己做鴕鳥

download版買一次download版分俾兩部機咪得

Down就日版，steam就港版

可以2部機同時開?

可以
官方有教學

未窮到咁囉

咁真係買1次DL版算

日版貴港版成舊水我係日本都特登轉區買港版
限定任好似usj個啲其實有code 就得

code有分區

我隻mhw 入到usj code當年都係我開比人入

乜田玩唔玩ns
定等pc版

both

demo 2係今晚1200有定要聽朝

想問下用港服eshop 買左隻game,係可以開日服ac去玩？

可以

好似上次係第二朝

係冇得面連 要上網連

Curry禾未

聽日出

我出緊去買緊

入場掛機

無咗本田翼果個部份

因為無野好睇

本田翼狗都唔屌

真係MH FANS既
都唔係想睇佢GALA.....

快啲出啦

時間好難過

都仲貴過香港版

官方講左亞洲版日版所有dlc都一樣

其實World都有霞龍
只不過我地睇唔到

但我想睇

預購左數位版，拎定幾日假玩返夠本
利申:mhw冇玩餓左好耐

想睇

如果今晚有DEMO2
都可以借虎消愁

頭幾場都係比佢消
個人年紀開始大反應冇咁快

有冇番號

上次係朝早先有
唔知今次

冇所謂啦,DEMO姐

今晚12點都冇咪訓
聽日先玩

應該聽朝8點先有啦

仲要全日爆ser
夜晚先down到

收工先dl岩晒

然後一收工就發現olay已經0分針怨虎

未必,上次全世界都係話8號出Demo,今次外國11,亞洲12,所以今晚有唔出奇

係咪話demo得15分鐘打

咁可以挑戰0分針了

你哋買普通定豪華版

個日佢地試打
睇隻虎出完招既硬直都好大下
好多攻擊位

差幾十蚊

唔慳啦

隻野spawn響最上個區
剩係趕路都冇左成分鐘

所以條片,佢地打左2下就話
得返10MIN

記得mhwib 個陣冰咒龍demo都唔係咁易過
跟街場輸緊
最好都係單挑

4個人都未打熟唔識打既情況下
仲要限用ON9裝備

15MIN真係窄窄地

等olay示範5分鐘攪掂

練得多就得嫁啦
一開始我打泡狐都用廿幾分鐘

可以轉地區

轉地區又要電話㩒,都係開多個acc方便

大家有無預訂game?
定出果日先狗沖去買

實體係咪會益左狗源

有無人會諗住玩雙刀？

係,除非你買日版(或者台版啦)

慰安虎

影完相仲可以掛喺自己房

玩botw學番黎既龍友技能終於大派用場

用相機屠龍

影低人地貓車掛上牆

已經準備好鳥

畫面好靚

今晚11點 終於有得玩

Demo 1 錯過左

有冇片睇番本田翼打

然後就放前晚三太子影本田翼既果張相做DLC

你係想睇雪鬼 定睇女

睇雪鬼既話,鬼佬有條殺埋既片,可觀性高N倍

睇女既話..YOUTUBE大把

冇嘢了 印象中嗰日直播 本田翼視角有隻嘢咬住/鈎住雪鬼獸 以為係大鎚新招 睇番原來係隻隨從狗

個日本田係用笛WOR

咁等DL版啦
都唔差個幾日

I mean本田望住 嗰日三太子都係用鎚

IC
不過鎚都一定有新招
佢入替技都未介紹晒

除左之前向前轉2圈扑角龍個招

差好遠 啲痴線佬用半日解禁
到你DL玩到個陣入去已經一堆紫裝大佬45度角鄙視緊你

解包見到係
強蓄力模式換XX勇氣蓄力
另一招係五連扑傻瓜起手動作換新鎚GP

咁同班神人比冇得比啦
同埋返工邊有咁多時間玩呀
我都係等班FD carry我架喳

得個名好難想像
等佢放片

佢今晚10點左右應該又會是但介紹3招

我相反如果無fd我係會慢慢磨上去整多d裝清多d任
但有fd就要迫住跟埋上去, 無理由佢地個個上位hr6自己就仲磨緊下位hr2

咁極端唔好比啦

好似港女食嘢咁相機先行

係今晚11點有咩？上次Demo1都好似唔係搭正11點即刻有，所以我都唔太肯定

用女角，影底自己貓車屹起屎忽

我見佢話12配信

周末有得玩都好

上次demo好似朝早7定8點先down到

上次全世界都寫8號，今次外國寫11號，日本香港就12號，所以我估半夜有啩

有得今晚完就梗係最好，不過學上面d巴打講就真係我都唔敢太大期望，聽晚就肯定點都有得玩嘅，差在早幾多姐

呢期MH d final boss都係用神話古文明做背景，XX用埃及金絲螳螂，world用古印度彿教，今次rise用日本風神雷神，一隻黃色龍，一隻綠色龍，合埋變藍色封面logo龍

咪又係要等4月解禁

今次demo2有冇講俾唔俾online連線

你有NSO咪可以連機

其實mh好多怪都有神話傳說來源

其實想問實體會大概幾時偷跑，如果快好多真係要揾下邊度有日版台版去預訂

mhxx世界級

XX係舊MH既集大成 多怪同耐玩都合理既

我係獵人呀hi

任記唔會快得好多

留名11點死eshop

重弩counter charger

出完技即刻要準備避技

接任唔計clear, 緊係耐玩架

長開掛機等update先

唔係，中招會幫你加快儲氣射擊

唔知會快幾多
試玩版個速度就算快一倍
個dps都未必比得上就咁射

應該都係用係擴散彈度

始終機動力低，
如果當用黎避招都有用

擴散彈有得儲氣射咩?

本身用開大劍諗緊今次雙刀起手好唔好

最經典一定係Z順開超特，過完就走Q晒，排阿尾永遠冇人幫

徹甲榴彈先啱
手快打錯

好有畫面

我上兩集玩蟲棍
但今集蟲棍好似弱左

陣間係咪香港時間11點更？

一半機會啦

F5就爛

應該唔係，佢英國官網寫12號，美國官網寫11號，全球同步既話起碼香港時間12號朝早8點先開放更新

一定會有嘅只係時間問題姐

mhxx 玩開長槍，同斬斧，今次應該玩雙刀，唔洗強走爽手左好多

見到個把圓形雙刀覺得好吸引

暫時雙刀 重弩 統槍 3選1

Xx同world都係盾斧
今次慘被nerf玩太刀算

唔知今次demo會唔會調整數值，率先nerf太刀

Xx 淨係片手 今集好多新野試

孫尚香

咩都想玩 諗唔到
諗住整到咩用咩

而家仲有好多日本仔玩緊
一隻game玩四年真係算係咁

諗住扮一米五兵長

盾斧好似有得換技加長GP
又有返斧強化

判定仲細過大爆

DEMO打泡泡我開頭都用盾斧打左30分鐘
轉重弩 統槍都15分鐘多少少就完
雙刀就打耐D 成日唔記得用狩技

我見佢招 反擊超解會勁過就咁超解

打得中先得架

23:00

新片打雪鬼獸判定好左
不過唔知係咪屬性瓶限定

冇
訓得

Nerf本身啲招
局你用蟲技

無驚玩

玩得

範圍唔知大左定係樽效果

Demo1玩得

Demo2 未有得download?

伯母個閪就玩得
放流料又劇透玩單機啦

未，應該好似上面啲巴打講8點後先有

又要聽朝 辣殺gapcom

你地慢慢排下隊先

下 有啦咩

想問如果想同日服啲人玩係咪要日版?

唔洗

我無既

哇 d怨婦俾你屌晒啦

好好笑啊

巴打點更新

佢依個係demo 1黎

無機打上連登仲要俾人呃

頂 仲特登開機搵添

Demo 2唔使再down過 等更新就得？

留tg俾me

pmed

上面條友九唔搭八
已blocked

原來一早完全封鎖, 唔怪得睇唔明上面咩事

我冇demo1 有冇得直接dl

有專人聯絡左你

有

有新野打未？

我要屠龍呀
我要著到我個女角成隻臭雞咁呀

舊demo點更新？ 定係未出

未有更新呀，可能要遲少少 or 聽朝先有

邊個？

仲未有更新dllm

佢寫12號 又醒水冇寫幾點 真係吹佢唔脹

比齊四天王黎啦 好麻

8點仲未有 諗住番工前玩場都唔得

睇黎要9點？

剩19秒

屌，鬼火狀態原來只係特別版爆破

9號個live有提過
要用翔蟲消嘅爆破

媒體試玩都打得完都算係咁

炸到自己幾好笑
Btw箭豬mode幾型

條友打得幾型

同場得雌火泡狐，係唔比你偷雞試其他新怪

上次迅喵都唔係一定有

有更新未

仲未有，capcom 員工未開工掛

想買機玩了😔

佢用片手係打得好
都冇咩中招

買啦，仲諗

沒有唔買既理由

見佢出rise都專登入左部紅機

我都係
專登為咗MHR買switch，以前都係為咗mhxx突登買3ds，到而家3ds嘅game都係得mhxx一隻，遲少少買隻二手switch mhxx就可以連部3ds都棄埋

佢要特登引埋泡泡黎操左2次龍黎攻擊

呢到比起佢片手輸出真係多好多

開頭仲要去左搵蟲

唔加HP上限可能頂唔到佢招大技

佢後面都中左一下

9點未